蘇帥談買人：曼聯有錢但絕不做「水魚」

蘇斯克查從曼聯帥位上轉正，成為了紅魔的正式教練。接下來，蘇帥的任務不僅僅是帶隊踢好比賽，還得為球隊規劃未來，籌謀轉會。在接受挪威媒體採訪時，蘇帥便闡述了他的轉會原則。
蘇斯克查表示：「曼聯是一家很有錢的球會，但我們必須以合理的方式花錢。認識我的人都知道，我會以很合理的方式花錢。球會在收購上有計劃，工作人員觀察球員的時間，比我執教曼聯的時間都長。而且，我們的主要目標也是留住一些關鍵球員，我們不會為了花錢而花錢。」

隨後，蘇帥談到了曼聯一些球員的續約問題，蘇帥表示：「我們想要這個球會中最好的球員留下，我希望球會能和他們達成續約協議。下季我們將擁有一支很強的球隊，自從我執教曼聯之後，靴里拉的表現就一直很出色。」
曼聯如今和多名球員的續約談判陷入僵局，馬達、迪基亞、靴里拉和球會的續約談判很不順利。特別是靴里拉和馬達，他們的合約到今夏都要到期，接下來，就看蘇斯克查能否說服這些球員留隊了。

水魚拉突

出神？

最麻煩係山神50萬鎊周薪

個個續約都參考佢來開價

19年就黎4月仲有人信山狗收錢踢波

就算有收錢 但識彈琴 識演戲 咁全能 50萬鎊我都覺得出手已經算低

驚閪，阿朗筆錢有排都未洗完

入番兩三個新星好過留山神啦

仲識傷

迪基亞幾多錢都要續
剩返兩個西班牙老野壓佢價都仲得 冇人會match價

mata 就冇
hehe psg話要

蘇b d中文幾好

由佢走囉
俾d乜撚野fred打多d正選

痴線hehe好真曼feel喎

Waterfish!

我地大把錢
50萬根本唔在乎

仲用緊碧咸筆錢既利息

山齊士：

7M請你已經係水魚啦

躝啦撚樣 還我雲高爾 平反敢蛇

想問由費sir走
邊個唔係水魚

出齊士？